有無人依家諗住買樓?

肯定變負資產

都係買唔起

留明有人出嚟話full pay驚乜

預期美國減息，全年私樓供應得萬三個唔到，武肺疫情又到尾聲，全民開始復工回到正常生活，累積左大半年既購買力將會釋放，預期樓價將會井噴式上升

full pay自住住到死為止
冇得輸

重點係 大家見到股爆 第一件事係諗買樓有無得平 有無得劈價
而家股市爆 係因為大家睇淡經濟發展 想離場轉買其他產品/Cash
一日有人等緊幾時樓爆買樓 樓都唔會大跌 因為總有人承接
當大家無興趣買樓先會跌
但噴井式上升就真係過份樂觀

ching有無興趣做財演

當日本南韓台灣新加坡都跌
香港就會跟跌
唔洗其他理由

升定跌，你自己心中有數啦

唔怕，有租租幫手供！

跌多兩成先買多間收租

跌少少已經成村人排隊睇樓
想跌好多都好難
跌一兩成都有機會既

趕住去死
林鄭按揭個時有人話600 萬樓會升到800 萬
都唔知死晒去邊

幾日前買左，一簽完就美股股災，仲燈過媽咪麵

應該係aa嚟

睇緊
想換大啲自住

想買
星期一睇左，有興趣
AA日日打嚟叫簽約

買完即刻武漢肺炎既仲燈過你

利伸： 我

按揭出左offer未？其實買貴我無所謂，我係計到好盡，驚估價跌借唔足

封盤唔賣

係撚AA
不過AA會搵我
你無留意市場姐

其實連登仔有幾多人係儲夠首期上車

潮文？

收左樓起碼都12月買啦，快快手1月底前上到會，最多買貴，我依家好驚估唔足要迫住撻訂

淡淡又變忽然業主？

做乜高位買樓咁縮骨呀？

夠供又鋤到價咪買，唔睇好唔洗住咩？

鋤到幾多呀？ 有冇鋤到三成，業主都要跪低

咩區，幾多年樓？

‘唔睇好唔使住咩’ 淡友之前串保升唔係咁講架喎 明知幾年後跌幾成，做乜今日要高位買

比之前成交低一成到，將軍澳，3年樓
我無話跌幾成，我之前覺得太高會回調，我買入價都比高位跌左一成幾，要住有咩計，邊有得摸底，比之前平左，供得起就買啦。

自住怕閪

係囉

以家有無得預做按揭，定都係買完先可以去做

比高位跌一成都仲好撚高位喎 只係去返高爆區時期個位，你係咪吹水就唔知
完美今日的淡打倒昨日的淡

發現好多業主或者AA成日用假理論去呃人接火棒

呢十幾年好多人都話等有沙士大跌價就去買，依家去晒邊？

其實你理解能力係咪有問題，我個post係話d aa同樓市kol既理論誤導人，從來無講過樓市要跌3成

屎水倒灌式

笑柒你咋麻忽然業主高位買樓，你班樓爆淡fd子點算
依家就扮理性扮中立，之前唔係好撚串架咩

‘唔睇好唔使住咩’ 淡友之前串保升唔係咁講架喎 明知幾年後跌幾成，做乜今日要高位買

AA係咁話好多人買 好多成交 好多人睇樓
啲匙盤被人輪大米咁

利申: 啱啱睇完

我係串你姐 你成日起度撩是鬥非 我之前係覺得貴 依家平左買你唔抵得呀？

我想問串到我咩？ 串我低位買左樓？

比高位平一成真係好撚平喎 平得比你一定係高層海景戶啦 一定唔會係低層無景樓下對馬路或垃圾房

我呢個盤岩岩先過SSD，所謂既高位根本就係19年底反送中後既CCL低位，唔係CCL180以上果d位囉

是撚但啦，唔做廢淡咪叻仔囉，大個仔喇

諗起啲淡L簽約幾秒鐘內即刻變好友就覺得好L好笑

又唔信邪
唔買咪無事

要幾耐呀
跌硬啦

大把啦

租樓必勝,唔會買

邊個盤咁巴閉？實有出新聞

人地個個橫行，係你大淡友獨具慧眼鋤到業主平一兩成，睇你解釋到一舊舊就真好笑，又高位又19年低位都唔知自己up乜柒

你咪自己搵下囉，係你理解能力有問題，18年中CCL先係高位，果陣未過SSD無二手成交，到19年開始有二手成交樓價已經比高位回落左，我現時買既價比19年成交再低10%左右，讀多d書，唔好一到黑剩係識起連登叫春

跌5%已經上晒報紙又話樓爆又盛，嘩你成交平市價兩成一定樓災上報紙啦。

睇過，無喎，新聞無喎，成交紀錄都無喎

歡迎繼續吹 廢淡個個變晒忽然業主點算

你咪繼續住保升葡萄囉

已買元朗區

吹水吹到駁唔到

廢淡變忽然業主一鳩就推翻晒之前嘅言論，真好笑 又話咩租好過供，身體就最誠實

之前我話租金回報咁低，唔考慮樓價升值其實租樓同供樓開支差唔多，依家樓價跌左，我又有能力，依家買樓同我之前講既野有咩衝突？

跌完同你當日講果句野時差唔多價，咁樣叫跌左 租金亦無大變

定係又發動淡友技能，優質高層盤鋤到業主平市價兩成比你

你真係平行時空，今日樓價比18年跌左起碼一成，仲有大把業主腳軟，肯平多市價5%左右放黎換樓，仲有我從來無講過高質高層單位鋤兩成，咪再屈我

你話平市價一成幾，將軍澳三年樓，我咪搵下成交紀錄囉，一單都無喎，你變出黎比我睇下

你話租好過供時CCL 186, 今日CCL 178, 想問下何來跌左一成？ 即使2018年最高位都只係188
又係CCL唔準？ 用差估署指數亦ok

你買過樓未架？一簽就成交架？依家銀行home office批按揭時間長，普遍成交期都3個月起啦

新聞一定快過成交，又無喎 平成半一定上地產版頭條

成交期2個月啫，你又穿崩 我又等睇2個月後成交紀錄，一sort就睇到晒好易啫

你話租好過供時CCL 186, 今日CCL 178, 想問下何來跌左一成？ 即使2018年最高位都只係188
又係CCL唔準？ 用差估署指數亦ok

成交期同業主傾架，邊個話一定2個月，呢排成交期一般都傾長d因為疫情銀行批慢左。

比你三個月又點話

捨得回應樓價跌一成未？ 避避避

你咪睇下呢排成交比高位低左止唔止一成囉，今日先有單第一城495萬成交，高位時550-580都有呀

一單半單用來做指標？ 淡友只係識強詞奪理

依家個個淡友都話武肺下行週期，你就走去買樓咁縮骨，自打咀巴到極致

咁我買唔係一單半單？要跟足ccl指標定價？

當然可以啦，但你自己講今日樓價平左一成咁快失憶，我就等睇你平市價成幾將軍澳3年樓出新聞或成交紀錄

不過亦同時證明你以前講租好過供係戇鳩廢話 一鳩推翻晒

On9我係話租金又係樓價2厘幾，供樓利息又係樓價2厘幾，租同供成本差唔多，叫你地咪撚用歪理話租樓等如幫業主供樓。
有首期供得起有需要咪買，無首期唔急結婚既咪租，咪撚講到租樓班人傻仔咁，市好市差都剩係識叫人gogogo，18年聽你講gogogo高位買樓班人，今日睇住樓價跌左比你害撚死..

今日樓價對比2018年高位跌左5%咋喎，人地仲賺左住，咁你今日又高位買樓？ 依家下行週期喎，武肺危機仲大過2018年，你話租好過供架

但係你計漏左一樣野叫「失業」，你可能會覺得依家多左人失業係因為個疫情，但有留意開既，應該都知道經濟本身已經係麻麻，如果個疫情過左之後失業率無改善，D人供唔起就要焗住賣，到時就有機會跌

大部份連登仔都係憎人富貴

經濟差吹大左
樓市都開始上返

居屋價咪買

幾鐘意樓主，幫你推下先

驚你買完，無工開。

重點係失業。
香港禁單一嘅定位，好多靠外圍先有生意嘅公司，依家全球爆，大陸條水撐唔得幾耐。

就算你有首期，你唔驚被炒？

連登仔大部分都full pay買
驚閪

香港樓市永遠唔會跌 盡早按九成入市 享受財富增值 方為正途

樓市急速反陣啦，你睇睇呢兩星期的成交之前報紙佬吹徹辣，好多湧出黎買

真無解，今個月東涌都勁多成交

宜家D銀行怕有呢D情況, 搞埋濕鳩還息不還本
俾你還少D, 吊住條命
糖衣毒藥

火棒

我信師母

大家真係太樂觀
大把二手樓有水位跌

開始留意緊。
諗住九月左右買，呢家睇定d 先

其實中原個指數跌幾多 唔=放賣樓個個價會跟個指數跌幾多成 可以係跌多過or小過
樓價定幾多好睇想賣樓個業主對後市幾睇法
市場一買一賣有睇淡有睇好
就噤睇美國又話三月減息 全球又有肺炎威脅
香港明顯經濟差好多失業 睇唔到有咩理據去支持樓價

減息係經濟唔好先會減息
經濟好係會加息

大把人無 分分鐘上面嗰啲全部中學生嚟

65%既私樓無按揭

連登仔好多full pay
仲有水位都唔叫跌

都冇乜平 點買得落

我都係其中一位

東環明顯跌左，可能因為早2年買........映灣個啲一早買落，真係唔撚減，企得硬

心水價咪衝，大家都無水晶球，都係供到就去馬。你都好，等到心水價，我仲等緊

依家唔係講緊區內，係全球經濟爆煲，減息印銀紙只係拖

連登仔預測全球經濟

美國制裁香港既
個市同樓價會唔會跌？

其實成交多係好重要, 某程度上我覺得從業主角度, 成交多好過價升添, 點解?

因為一成交左, 變相又多一批人要綁3年, 即係個市又健康左

龍市係唔會跌既
樓市GOGOGO

你慢慢諗 我下個禮拜收樓

大業主3zero 供緊間劏房都咁撚串既

失業睇咩人, 如果失業果係D有樓人士, 當然係對樓市有衝擊, 但如果失業果D並唔屬於樓市參與者, 唔覺有幾大影響

暫時睇, 零售, 飲食, 旅遊為主, 果批人有幾多買得起樓? 大家心中有數

近排去睇樓既人唔少, 成交都唔少, 果批又會係咩人呢? 大家都心中有數

你劏房嘅定義係幾多呎？

老實講 要上車就而家上
而家買2手都可以講下價
遲d肺炎一過 樓價又升架啦

銀行cut 分行 cut 鋪cut人 裝修好多野要係大6訂野落黎停哂冇工開 唔好話出面鋪市多人結業先做補習社幼兒教育冇工開到工 小朋友個個都唔出得去學野 哩d又有結業風險出入口貨品因大6同全球供應鏈斷運輸工人又噤多工開到 做美容髮型 行行都出要問題
如果淨係睇出面政府講淨係零售飲食旅行哩三行先有問題 你未免太天真
上面講緊哩班行業做野既人唔講個個都係低收入人仕 上邊呢啲行業知唔知佔你香港有幾多成人？

你所講果d行業好多都唔係固定收入 基本上難d過到壓測 或者借唔足按揭成數

呢樣銀行已經有評估

同埋我覺得果批人都自己知自己事 一係無諗住買 一係一炮過full pay買

肺炎起碼搞多半年

樓價根本未開始反映疫情

真

支爆仲未開始
手頭拎住一大舊錢既人真係唔洗急
夏天先見真章

一個問題你覺得黎緊香港經濟係好定差 就係噤簡單任何市場都會受經濟影響

傻9 點樣爆法
大陸人都大把錢買
係港豬無錢買姐

經濟差同股市好有關, 但同樓市唔一定好有關, 樓市係同供應最有關, 咁多年已經印證左

七孔流血還七孔流血 死還死 兩樣野黎

黎緊一手新盤將會係指標，好多大陸人都鍾情新盤，除左龍床盤，之前基本上推售單位都一Q清袋，所以黎緊新盤銷情就會反映到大陸人係唔係依然願意投資香港物業

香港人

肺炎疫情影響上月初二手交投，惟2月下半月已明顯回暖，近日更錄新高成交，將軍澳海翩滙疫市下錄破頂買賣。

是次破頂成交來自海翩滙3座高層H室，實用面積271平方呎，利嘉閣首席聯席董事蔡庭勇指，業主最初開價600萬，獲準買家睇樓一次情況睇中，經過一輪議價，立刻以580萬元拍板買入，呎價21,402元。

值得留意，上述成交創屋苑開放式戶造價及呎價新高紀錄，比去年6座一個E室單位578萬元推高2萬元。

記者：梁子謙

周圍d 行業都吊緊鹽水。
仲有人講大陸，大陸而家夠膽走資都死撚硬。 冇錯點都有人有辦法， 但係已經唔再容易做到。

d 大業主岩岩上左車牙撚刷刷既睇路

固定收入 基本上難d過到壓測 或者借唔足按揭成數

真係唔識架wo , 你有２年稅單，近半年入息證明，咪又係咁過壓測

而家個市開始旺 上星期成交多到呢
同埋香港經歷完沙士有經驗 個價好難跌
而家只係多左個藉口鋤業主價😂

唔會跌 放心

同事最近去睇將軍澳樓，幾租客排隊睇，話好多情侶同年輕夫婦拎住1球半左右budget，香港太多有錢人

1球半學人買樓

18年底買左樓花
今年年中收樓

係會驚跌, 不過都唔擔心得咁多
點都要自住, 供樓同租又差唔多銀碼
跌最多係無得換樓
守幾年

驚份工都無9 埋，仲點可能過到壓力測試去入巿？

有咩問題？

有2球首期。但過唔到壓測

老婆？

搵屋企人做擔保？

宜家800萬樓下都做到9成

球半夠曬

兒登大把人無買過樓都笑左人先

笑還笑，我都預左坐幾年

無老婆, 屋企人可以做擔保
始終自己人工太低唔過供款50%以下

一樣師兄加油

樓唔係一般投資
我覺得當股票睇唔fair

又唔係短炒投資，其實無咩所謂

呢度睇完就算，唔好認真。
有自住需要又計到數又係啱心水既單位就上咗車先。
唔洗理咁多人閒言閒語。
有時買樓除咗筆錢之外 仲有好多野係錢量化唔到。

有子彈果d 快d 接貨， 等呢班心急既接完先

利申： 有2球半首期

2手樓等12000蚊呎就入市

呢樣真
先唔講投資,炒樓, 或者賺蝕呢幾樣

你純粹當係放舊首期, 再當每月供樓 (交租)
你會有一個屬於自己既屋企 (特別係要組織家庭/結婚)
我同我老婆買左樓花之後都一路好期待可以搬入去住

唔單止係金錢上既諗法 (唔洗再幫業主交租)
而係情感上會好positive

對於大使既人, 更加係一個唔錯既"理財"方法, 逼住自己每個月放舊錢落去

當然好多人又會計回報, 首期可以拎去投資云云
都係果個, 真係自住既計掂條數就上車啦

搭定心水移民走人好過啦

咁好灰喎
睇啲細價樓借少啲？

移民去邊？
門檻係點？
去到打算做生意定打工？
social network有無？
自己屋企人一齊移？定佢哋留晒係香港？
孤注一擲去移民 萬一搵唔到食 有冇plan B?

有3個方法
第一搵擔保
第二搵細價樓 搵到可以問銀行借少d
第三用政府最新定息個plan

最重要佢出咗九成按，好多買得起。平盤消化曬，你宜加買都要市價啦

驚西咩，係連登D龍市好友多數有幾類
1) 月入80k up唔驚比人炒
2) 父幹撚，daddy比幾球首期，供唔掂就叫daddy供埋去
3) 股神，讀U炒股由幾萬炒到成球

班友有信心97 SARS 跳樓個班一定唔會係佢地

靜啦

一炮過比晒 驚乜?

比較多係父母比首期上車， 覺得騎住人地幾百萬好高人一等。

經濟爆煲果下， 一下唔見大半，再負債幾球，果時記得反醒佢地今日點囂張

風水輪流轉既， 仆街唔好喊。

唔洗驚， 蒸發左一節咁姐

話跌話負資產果d繼續打j la
睇下幾年後跌定升得多囉

屌， 我平你2球入市，我賺多左個車位啦，傻仔

比你知到十年後會升又點，班業主捱得過中間個幾年入不敷支先講啦
冇野做減人工，搵咩供樓
如果供樓係咁簡單，97-03就唔會日日有人因為經濟問題跳樓啦

多錢得濟要輸咁D有真係吹你唔脹

可能人地有成球cash 可以唔返工1年都仲得
連登仔不嬲勁

就算有好多人可以full pay 咁又點
有大把人都係格硬上車
到撈唔惦咪又係逼住賤價貨
會唔會真係有咁多人幫呢啲銀主盤full pay 托市呀

不如分析下拎住幾球既人點解之前唔入市好過。

因為唔撚急住買樓囉 班傻閪好友覺得全香港大把人冇樓住又拎住一大舊錢
係好想買就入左市， 到而家都未入姐係本身就唔夠錢買， 或者本身就冇急切住屋需求

巴打儲到2球半咁勁

賺返黎， 上年6月賣左樓

最高位走

驚西咩

上年已經好多分析中國經濟會好差， 貿易戰會打好耐。 不過果時仲好多連登仔話樓市硬過鐵。
好啦，而家玩埋肺炎， 大陸今次仆得更勁。

6月樓市好友仲笑唔笑得出呢

跌就緊，差在跌幾多

靜靜哋贏唔得嘅，係都要燈

驚閪咩，有雜總係到， 支那只會愈來愈衰

支那有個大獨裁者， 仲加埋千萬計小粉紅護航， 雜總個位硬過鐵

放心，有雜總一日支那有派衰。

政府工係咪要買

班傻鳩會話有住屋需要
唔供都要租
喂呀哥，先唔講交租同供樓份錢差幾遠
你一買貴球幾兩球啊，一球野夠你交租二三十個月，去觀望個市

呢番話聽左都7,8年， 近近地2018年，班友一係潛晒水，一係變忽然業主

我就非常贊成交租觀望樓市嘅

你都識話聽左呢番說話七、八年，你唔係expect個樓市可以係呢個高位仲有得維持啊?

年年都係高位，年年都係咁講

跌少少升多多

1997-2003 有幾多人供唔掂要跳樓
1蚊樓有冇聽過啊

唔夠講又要講到97, 03

知唔知成個遊戲規則，環境都唔同晒 呢度講過無數次，唔好拎出黎獻醜

又係this time is different
次次股災都係環境唔同哂，次次咪又係有股災
History doesn't repeat itself but it often rhymes

支持繼續租樓同樓市對賭，唔知邊年就會中 若干年後樓爆暴跌兩成

唔代表佢哋唔等錢駛

佢地層樓跌剩一成都唔驚
自住驚西咩，又唔駛供

佢係aa😂

等d 傻仔接下先， d aa 唔唱下個市點有生意做， 聽親d 地產佬上電視都話疫情過左會好返

等到再跌又會唱好快跌完， 然後又一班心急接貨。
不斷loop, 只要每跌一個價位d aa 都會衝出黎唱好。

到真係跌到斷崖式， 班aa 就會倒轉頭禁9 班業主。

只要話跌既都係租租， 得3zero 大業主唔洗交租

唔通人地有幾層樓放左d , 又話你知咩

一定唔係你囉

我睇好今年微升, 所謂既壞消息輕易被市場消化, 對股市影響輕微. 更咪話影響樓市, 加上放寬左按揭都諗住買

可惜睇唔啱盤

屌
你好撚怨婦feel

有冇諗過而家要攞錢唯有拋售自己手頭上有嘅嘢

Cash is king

笑死
好八婆feel

佢係咁 癌細胞黎

班aa理得你升定跌，最緊要佢有單開
業主變負資產或者破產關佢鳩事，睇住人跳入火坑，仆街到極點

有一千萬首期
想買有花園的獨立屋/村屋
但想交通唔好太唔方便
有冇AA有推介

咁既大環境 比租當買花生食下都抵

買樓好似要問准佢咁
唔同時機 有唔同需求同判斷架啦

利申 未來一年睇淡 長遠好友

咪係，我當蝕左1-2年租金收入， 唔通2021年爆升20%黎懲罰我咩

你弱智？

我一早已經贊成租樓等樓爆

啊怨婦

你贊成d咩關我咩事

成個傻鳩咁吠 講d小學雞反話
都唔知你做乜9

其實樓價升跌 好關你事咩 你都係得一層樓

幾多為之夠

樓市就好似一種超級病毒咁
遇到沙士,經濟差 大跌完一次之後
下次再黎多次一模一樣既情景 就好似有抗體咁 跌都係跌少少
要大跌多一次就要遇到前所未有既事件 例如世界大戰打到黎香港 令大部分人覺得香港樓已成爛廢物咁 先有機

我串柒廢淡，你好憤怒？ 因為關你事？

最主要係就業市場差先會令樓市轉差,依加大部份cut 嘅係飲食,勞動等低技術行業,佢本來就冇能力買,所以樓市冇咩影響lor

連登仔: full pay驚閪

識唔少人宜加買

單純覺得你怨婦 煩撚過狗
講幾講 我變左廢淡添
屌啦媽 好似都上年講到依家都唔悶
環境都變左啦 人地上年睇淡
今年就唔比買樓 乜邏輯啊

樓你又唔係多過人

你同個個咩正義的花生有咩分別

你咁講無意思
65%夠可以代表大把錢

終於有人比正解
AA點會同你講真， 佢地只會開單

你真係弱智，我鞭柒廢淡，你又要衝出黎柒
我重申真心贊成租樓等樓爆 對成個市場都好

有子彈果d 快d 接貨， 等呢班心急既接完先

利申： 有3球首期

得3球邊算子彈 買完仲要問銀行借 夠FULLPAY先好同人講子彈啦

有無諗過依65%無按揭私樓
實際上 係持有係幾多%人手中

你真係怨婦撚
一日到黑講埋d 小學雞反話
係咪覺得自己咁樣好寸
十分能夠反駁到人？

樓又唔係多 一日到黑講d on 9野
人地買樓要得到你批准？
笑柒你怨婦=衝出黎柒？

有3球 唔夠full pay
有5球 買得d咩樓？天水圍啊？
有10球 買個好少少都未夠啊
......

講得full pay 都係傻閪， 咁認真做咩

10球買到好多靚單位啦啵
你aim at 天縉、山頂、九肚山果d 冇野講

有10球
都問銀行借盡
純比首期
餘錢，頹極都拎去做定期存款都好呀

我個意思唔係講緊10m 少
我咁覆佢姐

上邊條友傻鳩黎, 戶口都唔知有冇幾十萬,

定存息口 早排仲高過按揭息口
不過依家新按加到2.5 就難講

無見識少咪以為人傻鳩囉, 千零萬FULL PAY有幾難? 你見得有錢人太少唔怪你 你真係以為自己搵幾皮野, 有幾球好巴閉

我知道黃志祥炒1百幾十萬外匯都要r 銀行借錢， 仲要閪到r 平d 息。
買樓full pay 應該得d 大陸hi 走資先會咁做

OH, 我誤會左你,
我以為你笑鳩人地

我係斟酌"子彈"呢個字眼, 首期咪首期, 子彈你會唔會一粒都無, 得果半粒, 其餘果半粒要問人借丫?

人外有人, 天外有天, 香港地有錢人係極多, 唔係因為辣招既話, D人真係FULL PAY幾間幾間咁掃

你就叻啦
見過咁多有錢人

好羨慕你

你原來18年grad，又係月入50k連登仔 唔怪得咁憤怒，繼續交租等樓爆啦

樓唔係多，都好過廢淡無樓日日望樓爆

屌

起完我底 好似如獲至寶咁？
18年grad 但人工都高過你25k

升 你又無得賣
1開2 你層樓又唔值咁多
換大d 你得25k 又借唔到錢

跌 你又唔夠錢買多層

做乜9姐你

駁唔到

自住有咩所謂

望住層樓打飛機囉
供多10年，下一輪可能到佢有得玩2按

好過你一層都無要等樓爆

嘩好叻仔，正宗連登仔50k

你認真咩

係咪起底 睇得唔夠清楚

幾時樓爆呀？ 我等左好耐

3zero:總之望樓爆就係廢淡冇樓！ 交租啦！

我唔清楚呀，比你講

無咩要講
你用眼睇就得

唔講四大長老幹， 我月入都高你一大節啦柒頭
講樓你唔係住千呎半山， 都唔知你邊到黎既自信

有需要自住就要買架啦
要黎投資搏升值/收租就唔好啦

傻鳩樓豬

原來裝修佬
無收入證明，銀行唔做你生意呀

喂你撈銀行架，d料點知咪人地架 貼人地私隱小心比人炒

個個18年grad幾層樓收租

你唔信咪起清楚d底

傻仔，我用公司報稅架

月入幾多貼來睇過

貼d流料出黎要我follow你都弱智

幫我打工果個都高過你25k , 總之高撚過你一大節。 我洗撚比証明你睇。
正傻仔

一陣要你除埋底褲比佢睇証明你係男人呀。 對住d 傻仔唔洗理佢

係lo 要證明自己有樓 同人工高過25k
真係辛撚苦
乜柒都假圖 唔計

我同事上年5月買左500幾萬上水，唔知會唔會變負資產

上個weekend真係多左好多人睇樓, 痴撚線
。。。

有壓力測試
經過大半年既社運影響
我想請教下有咩原因另你覺得會變負資產
自住既話每月可能會貴過租同區少少
投資既話最多短期內無回報

同壓測無關係

只要你all in 9按上車
佢跌10% 你就算負資產架啦

而且 市況好 高追過估價 唔奇
差個陣 低估價些少先賣到又唔奇

依家跌左超過5%
負資產 真係唔奇wo
雖然 負資產都無咩嘢

係喇係喇，個個連登仔fresh grad都50k

你講到層層樓都做到9按咁
係咁易借到錢無窮人啦

佢冇話自己50k, 就算佢30k 都叻過你。 25k 你自己拎出黎柒， 講搵錢又唔係叻， 講層樓又唔係好。做黑警都多過你啦， 唔知你d 自信邊到黎

唔洗多， 香港有2萬個單位9按已經夠推死個樓價

03年成交仲多過呢家好多

我都無話叻，不過好過班無樓望樓爆嘅月入50k連登仔

搶廁紙單野就知， 樓價一跌就人踩人。 埋地產佬出盡力唱好樓市都係為開單。

如果唔係2018-2019 8-9成按上車都未必會負資產既

不過唔好唔留意，有好多人多過一層樓 果班又會有人怕走得慢，唔見一大節。

話硬過鐵既， 希望份工保得住， 或者保唔住都有親戚朋友借錢比你供樓啦

無樓者嘅視野就真係咁

50k 會怕冇樓？ 冇樓只係佢地唔入市咋， 50k 隨時入市都有能力

高收入既人同d 低收入人既視野當然唔同啦！ 收入同能力智慧成正比既。 唔學d 低收入人事， 買完樓升左下價就牙刷刷
錢落左你袋就係你既。

我就真係樓市賺左錢走左， 而家拎住左錢。

你呢？ 仲月月供緊個希望

我只係客觀咁同你提出
壓力測試 乜租金之類同負資產 無必然關係

「市價」跌到10% 就有機會有人負資產
有唔合邏輯既地方？

連登仔係好茅盾，一邊吹噓自己月入幾高幾高，一邊話樓貴

你舊錢仲放緊係賭枱上面咋傻仔
我贏左錢對左籌碼走左，等撈你d 傻仔蟹貨

你咪叻仔，賣樓渣cash 跟住拎去交租

唔使講咩咩投資，出面條傻閪年賺10%都潛左水

仲用呢個心態就你係戇鳩啦

自己住, 唔做9成, 真係驚西
就算大跌, 你都係辛苦d, 唔會去返9798年個陣咁架啦

咁我收入又真係唔係50k
70左右啦

其實沙士之後, 都跌過好幾次, 點解仲未識醒

你知我要交租咩除左自住樓都放晒啦

呢度有精神病人都成日FF自己有層12M樓
你話有咪有囉，鳩up邊個唔識

25k 既3zero 如果要交租的確幾入肉既

一陣真係有，你又叫我拎樓契出黎。

有就唔怕貼啦，歡迎鞭柒我

係，所以窮人先要買樓鎖定支出。
月入50k連登仔交租咪幾好 每兩年可以轉換新環境

你直情人中之龍添啦， 2018年grad，25歲樓下，月入70k，幾層樓收租

屈狗好撚多精神病院友

多過一層樓個d反而會驚走得慢？

會唔見幾球，你唔走？

佢地個世界=買樓一定係allin買
有1層樓=allin
有多過1層樓=allin x n

都費撚事回佢

希望你幾十年後供完樓可以正正式式係銀行拎返張契出黎打飛機

會一跌跌幾球既時候
諗既應該係點樣保住自己條命唔係保住層樓呀

當大家視樓為負資產
我就相信會大跌

個memorial number 遮一個唔遮另一個

岩岩先講完有幾層樓， 而家又話唔會跌幾球。

我2018年已經見d 中產賣自住樓， 2千幾萬果d
而家佢咪可以執平貨囉
寶翠園一下劈左700萬。

咁正常揸幾多球先學得人買樓

我都上年6月尾賣左第二層樓

真

正常， 唔通信共產黨， 比小小耐性， 今年一定開始爆

但我上年5月買左樓花呢

因為樓換樓

不過新樓自住+full pay所以應該唔太擔心

唔太多mortgage唔洗驚既。

冇mortgage喺身

0負債

今年11月尾收樓，希望趕得切聖誕前入伙

係咪知道自己賣樓柒左搵認同感
渣住cash都唔知做乜

其實賣樓又唔係柒既，家家有求，上年走到的確係靚價

不過之後就睇下呢位巴打打後有啲咩部署

真正既時代革命，就係唔好買香港樓！

自稱業主，30歲裝修佬，月入40k，無收入證明。

明知大爆做乜唔賣左層樓等樓爆再平買返呀
手口不一，身體最誠實

人中之龍 唔敢講 同你唔同階層lo
收入70
唔係淨係人工

不過單計人工都多過你唔少

好奇問下 搵幾銀先養得起波子

依個po 上年12月開
入面「我自稱」係75k
可能我就係為左等今日可以笑你 吹定水先啦
又貼左我人工既圖

你入去慢慢睇下

喂你撈銀行架，貼黎貼都係果d圖，成日拎客acc來玩。
有料貼實體信加手寫user name

大戶

唔算大戶啦

呢度好多巴打仲有錢過我

點呀供樓仔 慘得過你冇錢渣手又要供樓

拎住舊錢我好多選擇， 你就得個諗字。 慢慢供樓啦

我自己
唔走

1. 政策關係 走左買唔返
2.唔等錢洗
3.帳面數 真正影響到我既係租金 不過簽左約架嘛
4.我唔係樓神 預計唔到未來一定會大跌 唔大跌都輸 少跌既話 佣金 稅項 都係返到
5.借人頭 再入市撈底 溝淡佢 會係我自己首選

係囉阿自稱業主，會唔見幾球，你唔走？
遲d平幾球再買返

玩唔玩捐錢？
好似你同屈狗咁玩法
身家少d 個個係咁二 捐d 去支持下lo

如果唔係 我無動力搵d實體信比你wo 差餉又電子
管理費 又要特登去攞

你ok 既話 我咪做lo

幾時到你貼契？ 連登執埋你都未供完，冇得貼

真正既時代革命，就係唔好買香港樓！

自稱業主，30歲裝修佬，月入40k，無收入證明。

明知大爆做乜唔賣左層樓等樓爆再平買返呀
手口不一，身體最誠實

今年30歲，2009年有契，即19歲有樓
老母張契都拎埋出黎扮大袋

又玩鬥捐錢

btw佩服你地

我不嬲係窮人，你要證明你係有錢人咋麻，我唔使證明

你有冇老母d 契拎出黎扮？
一陣又話做兒子唔計
咁你老母比你舊首期係咪又可以唔計

我供緊何來有契？

原來又係痴老母住扮業主指點肛山唱淡，咁成個故仔就明晒

真正既時代革命，就係唔好買香港樓！

我無必要證明我係有錢人
我無咁講過 你可以追番依個討論

不過 你話我 「得一層樓等樓爆」、「廢淡」啊嘛
其實係應該「你去證明我係」

但我好心幫埋你先貼圖話聲你知

「我有樓 而且多過你」

至於你信唔信 係你既事

但如果你想睇進一步證明 得
玩捐錢

你理撚得我姐， 總之就身家多過你， 搵錢多過你。
戶口d 錢都多過你

打錯
你係話我「一層都無等樓爆」
你提出既野
你唔去證明 我幫返你 其實我算唔話得啦

篤爆左開始發爛渣

2018年grad，25歲樓下，月入70k，幾層樓收租

以上資訊你提供嘅，鳩up邊個唔識，要佐證又話要人捐錢

你試下篤爆我 最好貼埋link 貼埋圖有證據

唔好空口講白話 話人地「廢淡」、「無樓等爆」

我貼左你睇架啦
有link 有圖

你唔信 想睇多d 老鳳？ 你邊個
想睇就攞誠意

我都無特別有興趣比你睇 或者證明你睇

我只會根據你提供嘅資料篤爆你班人中之龍吹水友

連登個個樓post都有人互屌成班自信心咁高出到街龜縮

唔好證囉，又唔關我事，係你條氣唔順g ma，上個post d人都話你係吹水狗

你都幾搞笑， 問老母拎錢買樓， 笑人地做兒子，50步笑100步？

同埋果兩球係我賺返黎， 首期還晒比老母我仲有2球落袋。

解釋咁多做乜，比返張契你老母啦
咁都要拎出黎威

姐係上個post有人話我吹水，所以我就係吹水？

我無唔gur啊 單純覺得你咁怨婦 好可笑

一有人笑柒你就「廢淡」、「無樓」

接受唔倒個世界有人有錢過你柒撚到

正解，賣一間少一間，之後要買返間，交啲稅要過百萬...咁嘅情況都會賣？加上今年政府賣地又少，供應又唔達標，根本就係鬥邊個strong hold得耐邊個就贏

大把人有錢過我啦，我係笑柒你班連登FF 50k有錢仔

你還左錢比你老母先啦。 咁都拎出黎威
我老母比我係咪我架

但仲未爆完，而且香港抗爭都唔知到幾時，大陸班炒家唔會有熱錢流入

旅遊、零售、服務業曬收皮，有排都未復甦

仲有人權法、香港關係法、貿易戰、大罷工

今時唔同往日

開始無得駁要靠鳩up鳩屌

你笑柒我ff 又舉唔出證據
你唔係接受唔到現實係咩？
見你好努力搵緊個位巴打d po

你搵到我d po 邊句話自己公屋仔 人工得12k 未啊

反而你25k 得一層樓 就全連登都知

依你邏輯老母既唔計， 咁你層供緊既樓樓都係你老母既，可以唔計？

幾時都唔好買 住一世公屋就夠

人地質疑你，應該係你拎野出黎澄清，我點會有你d料

我無話你係公屋仔呀，雖然現實可能都係…
我質疑緊你人中之龍，2018年grad，25歲樓下，月入70k，多層樓收租

你話遲買平幾球，做乜唔叫你老母賣樓呀 遲d平幾球買返

我全層樓都係用我自己錢，有心

你25k 都有老母比首期，人地點解唔可以有老母送樓？

你講架咋，我無講呀，人地最憎比人講痴老母

25k 儲到首期，你仲唔係人中之龍

首期係老母比
有問題？ 你問到 我實講架

我條命生得好過你 你天生就低賤過我 我自豪

痴唔痴老母本身就等級高過你啦，望下自己月入先啦

我都質疑你 總資產淨值 加埋連 4m都無
請澄清

你應該好落力係到睇緊我d po
就好似你睇另一位巴打咁
搵黎搵去都搵唔到衝突位 依家好撚不爽？

我都無話過有，澄清d咩？ 你咁戇鳩，好意思話人小學雞

你話遲買平幾球，做乜唔叫你老母賣樓呀 遲d平幾球買返

我認為參與樓市討論 應該起碼有4m資產

我覺得你無 所以你唔能夠討論
請澄清

-
上文係按你邏輯講出黎

介唔介意透露邊一區

窮人無資格討論樓市
你唔澄清你有資格玩依個遊戲 點同你討論
你拉低曬個水平wo

你講嘢仲撚小學雞喎，點搞

我 我 我

按我邏輯？ 我幾時講過？ 唔好老屈

你哋果d裝修佬呀幾多歲呀月入幾多全部你哋提供，我無屈你

原來4m都無 唔怪得全天候上黎吹奏樓市啦

無呀，都好過要拎老母張契上黎扮大袋

我話自己乜乜柒柒個d
我出埋圖比埋link證明
你自己睇就得

你係質疑緊我「造假」
然後我就要澄清wo

依家我覺得你窮 無資格討論樓市
你唔洗澄清下？
你on 9？
「人地質疑你，應該係你拎野出黎澄清」

我係窮呀，有咩好澄清

重點係
我覺得你無資格討論樓市
就正如你覺得我造假一樣

我唔澄清=我吹水
你唔澄清/認窮=你無資格討論樓市

你個邏輯係咁

你窮撚賤種爛命一條
走去屈一個有幾層樓既人「無樓等爆」
然後笑鳩佢「扮有錢、吹水」
除非依個「有樓+有錢過你既人」
要老撚鳳咁「按你規矩 證明你睇佢有」
你有無諗過你自己乜身份

你feel到自己有幾低賤未？

要靠人生攻擊就知無point講

我外父退休前廿幾萬月入， 成世都租樓住，到退休先買樓。 按3zero 邏輯佢係廢柴租租

你話遲買平幾球，做乜唔叫你老母賣樓呀 遲d平幾球買返

肯正面回答未？

因為唔想賣囉。 港島近千呎， 坐北向南， 冇西斜， 望到小小海景。

工都冇佢減到0都冇用啦

你自己講平幾球喎 又要自打咀巴

港島海景越吹越大真係有排撚喎 隔離個巴打唱雙黃都救你唔到

一陣要影埋海景自爆， 唔洗你信。 我屋企門都8隻， 唔知你有幾多隻。

買返黎已經升左近10倍， 有咩必要賣。

你就升左10倍唔賣，人地唔可以升10倍唔賣

你想像力咁豐富做裝修佬入錯行

裝修佬個身上袋既銀紙多過你戶口啦傻仔。

知你好有錢渣現金等樓爆 30歲，月入40k，裝修佬，無收入證明

MOS

唔驚跌?

廢到要攻擊職業？ 咁你做邊行咁巴閉呀？
25k 我睇你借盡都係兩百零萬

上面巴打講得冇錯，你資產一定唔過4m

孝順

點解覺得係攻擊你？你睇低你自己？
我陳述事實，資料由你提供
貼埋老母張樓契上黎

點解張契會係我手？

唔同d 低收入低資產業主嘈。 我係廢淡sor9 ry

隻25k 3zero痴老母住劏房覺得自己好幸福

日日性幻想其他人痴老母住公屋

25k 3zero日日迫人認同

佢老母全世人棺材本買間乞衣劏房係正確既

佢老母死左就性幻想食遺產做人上人

幸福小寶寶

你19歲就有樓啦好出奇咩

咁既post 都要口交

你件25k乞衣縮返一二便啦

蛇蟲鼠蟻又出黎痴身痴勢

撚人不成又變被撚敗走

慢慢痴老母乞衣劏房打飛機啦

看更開工未？

12M樓契呢？

性幻想所有人都住公屋啦🙈

死返上你個閣仔打飛機啦25k🙈

即係無啦，講尻咩

唔貼等於無

弱智🙈

成個post就係見到件痴老母劏房最窮既3zero傻西教人買樓

弱智

因為你真係無

我就贊成人租樓嘅

你係真弱智

入親房屋台, 有3zero d post 就拖到低質哂
原來先揾得25k一個月...

有錢

租定買關你撚事咩

你估人人都好似你咁低賤25k幫老母供乞衣樓咩🙈

知唔知點解你咁憤怒？

你話無就無囉

弱智🙈

住乞衣樓咁enjoy日日J

又性幻想人人都要妒忌你25k

痴鳩線

條友弱智

日日逼人認同佢好幸福

佢幫老母供個棺材本劏房好醒🙈

憤怒吧

無啦啦性幻想人憤怒你25k🙈

死去閣仔打飛機啦😂

搵錢少d人係弱智d🙈

每個月d乞衣錢供完個爛鳩劏房無錢娛樂

日日打J🙈

如果大家九月投泛民應該唔會買喇...得返廿零年...

理得你
6年前買左
果時D人又未係話貴黎緊會跌

你痴老母住果度幾大？

仲未嘈完

就算痴老母住公屋都好難細過你老母個乞衣劏房啦

😂

二人公屋百幾呎

咁租10年樓會蒸發幾多

租10年都睇錯市就抵死

得嫁喇

你想人知你25k住劏房好幸福，right?

25k可憐蟲

井底之蛙

我諗好多淡友等左好耐啦
成日諗樓爆 結果租下租下又遭多五年
15000x12x5=90萬

你個post比人騎劫左

90萬其實一個買得起樓既人唔算多啦，仲要灘開5年

同埋如果佢真係拎住舊錢10年而唔做任何投資， 咁係佢問題wor

買d 收息股點都唔會係負90萬囉

連登仔個個都經濟學家，誠哥都企埋一邊

早兩年有個巴打揸巴士都俾佢寸廢淡租租

連登班龍市好友只要有人唱淡樓市，都會衝出黎話人眼紅業主、買唔起樓要做租租
人地有大班身家唔可以睇淡架咩?
佢地一係就AA踢人入火坑，一係就有一層樓，但已經係佢地全副身家，要死撐樓市等自己冇咁驚

逢親有搵25k條垃圾既post都唔洗認真討論
條友現實一定好自卑日日都要上網搵人踩黎抬高自己

講返主題

啱啱有個fd 打比我
話啊爺比左1m佢 資助佢一半首期（另一半男朋友出）

打黎問我買樓意見
依家真係好多人準備入市

爺幹真好

咁佢想買幾多錢？

7m

個人睇法，呢一浸人可以托到2-3個月市
最後逃生門

拎住2m 買7m 樓，咁進取

8按
一般啦 唔算好進取 佢2個人工應該80-85k左右

同埋重點 佢無錢姐 但佢家族有
樓爆佢啊爺就會幫佢架啦

可能係 最後入場時機呢

anyway 我暫時都係睇跌

借500萬好正路

而家大把人借8m樓9成添啦

最重要都係係中國，好想知大陸今次點過到骨， 佢地d 對外負債點搞。 大陸條水一斷， 樓市直頭想翻生都難。

燒山雖然登， 但係佢d 片次次有晒經濟數據， 大陸上至國企下至民企都係玩融資借錢做生意， 資金鏈一斷就還唔到錢。 最近連國企都話冇錢還。 如果加埋外國搬走部份廠走， 經濟打擊係火燒連還船。

經濟咁差，正常係放水印銀紙， 但係中共之前印太多，已經去到印3蚊先升得1蚊GDP. 再印落去就會變委內瑞拉。

仲有未知因素當然唔知大陸會唔會發窮惡，唔還錢， 再同美國反枱。

客觀因素我唔睇好樓市， 不過好老實見咁多人排住接貨的確有d 動搖。 真係想睇下香港d 有錢佬今次金融風暴會唔見幾多， 係咪真係d 分析師講到， 爆完疲症就會好返

借完佢人生就得返供樓囉

其實老燒d 數據已經用大陸官方數據， 都可以差成咁。

唔認同會人生得返供樓
不過夜了 懶得9up咁多

不過搵80k 借5m 真係還好啦 壓力恰當

借得起720萬既都講緊坐底7萬月薪
供完仲有四皮野淨
你真係咁覺得咩

留cash 係手 但唔賣自住樓lo
兩邊落注
跌就入多層
唔跌 咪當無事發生

說話唔係咁講
如果係2個人加埋70k
仲要比下家用咁呢
8m 樓 管理費 都未必平

細聲啲啦

其實7m樓，首期2m，做8成按，供30年
月入5萬幾已經過到壓測，當兩條友加埋搵6萬，供2萬頭，扣埋水電煤管理費，每個月都仲有3萬左右剩，其實都好鬆動

之前同你地講香港人大把錢
大把人(65%)供完樓
事鳩但按一按就有錢啦

講事實又話人地係AA

我識幾間大廠已經新開左生産線做口罩，護目鏡
人地接單接到手軟
本業反而由佢住

好多廠佬醒過你同我
睇多d支爆文打飛機啦

你幾時大手入貨？

5年前72蚊買HSBC
而家都係打過和

想買武漢樓

咁d 食市都轉晒？

所以話連登真係臥虎藏龍， 大廠廠佬都識幾個

如果真係咁多人要買樓， 之前d 新樓就唔會慢推都賣唔晒啦， 你嚇9 我咩

我住港島果邊， 有兩楝新樓由上年賣到而家都未賣晒， d AA 仲係日日成隻狗咁企係地鐵站口叫人買樓

唔講park yoho, 幾百個單位養緊老鼠唔推出黎賣。

我講得都係我知既， 唔學上面個AA 9up

買狗鐵， 港燈果d 5年都收唔少息啦

想知有冇巴絲借9成上車
而家生活會唔會好痛苦

兩個人先70k就爭D
但其實就算兩個人扣除供/租樓成本分淨低果40k，都唔算太差，仲係好過好多人

過得到壓測驚咩你唸下幾時入市同會唔會失業好過
就算你比多一成首萬借八成買8m樓
都係講緊每月供少3千幾
3千幾對於借得起7.2m既人係咪好多呢
你自己先知啦

真心唔好, 太危險

但你跌一成就唔見左80萬
可能成年供樓既錢=掉落海

你比幾多首期都係唔見80萬架啦
所以咪話唸下幾時入市好過

危險係因為驚冇左份工？定加息嗰啲
so far 都穩定工

驚call loan架麻
如果要你補番跌價差價
跌一兩成都要補幾十萬
點補俾你

計過 大約啦 供樓 2邊家用 保險 水電差餉 之後得返28k 仲有好多預計唔到嘅洗費
就真係好撚驚

望就望銀行財政穩健唔洗撲水
但香港同支那咁緊密
都幾難唔資金斷裂

call你還多少少都死得

仲有個d心雄
按完再按
一份首期買兩層樓個d
死硬
銀行唔call你就假

聽講過而家好似好少會call loan
我覺得除非真係跌到仆晒街 say drop 50%先會
其實多唔多發生

可以查下香港d 銀行借左幾多錢比大陸， 如果收唔返你話幾大獲

嗰啲扺撚死啦
我冇咁心雄 想自住小窩居咋

我估真係會跌到4-5成
唔出奇

邊有咁多Call loan
Call得你果陣全世界都唔掂啦

對上個五年應該好多人係咁做
樓市升升升
半年就賺一兩百萬
俾我都按左佢買多層

都係既
call得應該都有兩層樓

一層個d唔失業就無事

呢排重諗住約經紀睇樓

無計啦做人夫

你唔好咁口響

借左4萬億上大陸

佢個名笑撚左

整撚死你班港豬

4萬億借左上大陸， 姐係等於香港外匯儲備果5千億美金。

我自己陰謀論就覺得
其實香港銀行同政府都一早乾晒
d錢一早無左7788

香港人d 血汗錢借晒比支那大國掘起

一早用晒係大陸d鬼城, 一帶一路, 貪官
應該用晒
因為其實唔係好多錢

5千億外匯儲備應該少左一部份啦， 真實冇人知。
不過有人估借左好多比大陸。

如果大陸真係借左又真係還唔到
Call唔Call都係死冇關係

支那版次按風暴

好多人連負資產既定議係乜都唔知

一跌少少就講負資產，柒到無眼睇

姐係你層樓跌到低過你既借貸。 點解唔明？

1球上車借9 成， 跌1球半已經負資產。

賣左樓都唔夠還錢比銀行

岩呀

市面最盡借九按，最少都要跌一成 先有負資產
亦有人係借8成 /6成
跌一成都冇 就講負資產既人 ，連負資產係乜都未知
（我係指果類人姐，你唔係既 唔洗自行對號入座

800萬既樓
9按借720萬
首期80萬

如果層樓價跌到600萬
係咪會比人Call loan 回水120萬

你供得起既話，銀行點會Call，佢整死你咪係倒自己米，你長期還唔到錢就話者，況且而家出埋還息唔還本，你有息比佢理得你層樓負資產啦，如果連息都還唔到咁無野好講啦

管理銀主盤都要時間，又未必有人接貨

不如雙贏我定期還款+息，你坐定定收錢
經濟係有d波動架啦，當睇唔到佢is ok

唔係
佢好唔掂或者佢知你好掂先會

銀行好唔掂 我地控制唔到

而家冇人答到， 你知咁多錢上晒大陸，比人連住春袋

銀行仲有冇批按揭？

連登官方答案：俾人call Loan唔好買

自住喎我

呢排d經紀係咁話樓市又升番架na，又話d二手成交多好多，再加番減息，係咁水我去買樓

唔係full pay就唔好買樓

日出康城 都未賣曬又出新野

冇錢點買

中國沒事！

睇緊換樓

如果支那樓爆
會拖累埋香港樓市爆...

而支那樓爆就係跌9成個種爆
仲要10年20年都升唔番...

1% 支爆跌9成,10年唔升
99% 唔支爆每年升3%

expected value 係?

想知點樣估算到"支那樓爆就係跌9成"
同埋點樣預知到10-20年都升唔番?

果時我未買樓D人已經講支爆,講到我買左,而家準備想換樓
驚咁多做乜鬼

根本垂死既國家
20年後番到原價已經好樂觀

我都等唔切樓爆支爆, 已經買左樓, 準備收樓

唔爆咁點?
呢20年一家大小一齊訓街?

你up乜

人口老化, 人口下降係短時間無辦法解決既問題
睇唔到可以點樣樓市gogogo
除非支那人工資可以年年加10%

恭喜晒!
如果買樓要諗支爆, 銀行仲驚

點解冇人講2022-2023 開始私樓供應斷層？ 每年有大約四萬對情侶結婚，而宜家一年公私樓加埋供應唔夠三萬，呢個情況維持左好幾年，2023年私樓供應更加少。你話經濟差資金鏈斷裂，最多咪啲老闆大單位跌價，細單位影響好微，除非失業率上升。理性討論下。

依你咁講, 而家唔係入市時侯, 將來20年亦都唔係入市時侯,
咁如果我要有自已家庭, 就算唔買, 租樓20年既錢都唔小.
咁可以點?
同埋所謂跌9成, 衰10-20年, 有無數據支持?
有無計埋長期低利率環境/大量游資係市場/香港供應2023有斷崖?

正解, 公私營房屋比由64轉73, 影響好大, 加上每年政府估算既私樓落成量同實際落成量,永遠都估多左. 繼續供不應求.
而低息環境持續, 睇唔到樓價大趺既理由, 真心想知有無人可以拎樓爆既睇法交流下.

雖然D人成日笑大灣區
但我覺得10年後應該真係會變真
無得住都要局住搬遠d

咁你要組織家庭咪買囉
無人唔俾你買

以為你有料呀嘛, 吹到跌9成喎, 但原來無數字支持.
咁無野了

低息環境如果keep到一世
咁無計啦
政府都玩到咁大
咪疊埋心水全民做奴隸

我就真係唔信存在一張信用卡既信用額係無限大
你要信咪信

中國三四線城市跌9成一D都唔出奇
一二線大城跌一半以上好合理

你落區睇下樓，試下出下價，你會發現現在人地買樓做決定快過你買件衫

前兩 三年仲恐怖,差唔多冇得諗就要決定

其實樓價無跌wo ching 只係有人急住放 即刻有人接

有個朋友好好笑,佢話等緊跌到50萬就會買

50萬咁又無可能既
回3成就有可能

吓，我等緊業主貼返50萬求我要佢層樓

你有你等跌，人地就排隊睇樓。真正跌市係應該有價無市

全城抗炎之餘，搶口罩之餘，同時搶筍盤。市場消息透露，鴨脷洲海怡半島一個高層放盤，實用面積519方呎，曾開價850萬元放盤，早前已減至830萬元放售。受市況影響，剛減至808萬元，租客更願意開門睇樓。由於同類型單位上月做價達830萬元，開價低市價，即引來睇樓客「戴口罩」排隊睇樓。

大把有錢人

即係個個放緊800萬 咁實有人放790 引人買 急放 同樣道理